星座嚟講，最戇㞗一定係金牛

淨係識正面肉搏，人哋玩偷襲/特殊攻擊就仆街

人嚟講，最on9 一定係星座撚

係

樓主 星座上腦？

最近翻睇完黃金魂